Carousell有人賣BB

唔想要就咪生，如果係笑話真係只可以講無腦。
來源:

如果係假....post出黎條友真係弱智。
純討論，雖然香港無販運人口例條....呢個笑話真係玩大咗囉...